渣打係咪又收左皮

點解入極都入唔到

我仲諗住開佢股票戶口，係咪可以放棄呢個念頭

我手機入唔到呀 有冇巴打都係

又可以免佣了

入到 無問題

係咁話我錯密碼

我直情load 唔到登入既介面

唔比你沽貨